填海華老來得女但心臟有事是否報應

傳劉德華8歲女兒現身醫院心臟科 媽媽爺爺陪入院檢查

現年59歲的天王劉德華與朱麗倩婚後誕下寶貝女劉向蕙（Hanna），至今不經不覺已是8歲小孩。而作為家中的獨生女，Hanna無疑是家中至寶。然而，日前（3日）有消息人士稱看見朱麗倩陪囡囡到港島區一間醫院的心臟科做檢查，同行還有劉德華的父親。

有傳朱麗倩和劉父在心臟科樓層出現，陪伴Hanna做檢查，消息也令外界擔心。劉德華目前仍在深圳拍攝電影工作，所以未見父親身影。有小龍女之稱的劉向蕙於2012年5月9日香港出生。而少數看過劉向蕙面貌的圈內人士稱，女兒的鼻子大眼很像媽媽朱麗倩，耳朵則像天王爸爸劉德華，長得眉清目秀，將來長大後一定是個大美人。

諗起魯迅 這孩子將來是要死的

比林奠祝福完個女都出事

後生果陣唔係傳佢有食開野

做下檢查啫

真？

食咩先